覺唔覺買股票贏錢好容易？

眯埋眼買700 開眼就可以數錢

ALL IN 好快上到車

全民唔使do

開始有呢D POST

依家牛市咪易囉

技術性調整😂

開始有人講呢啲野係咪姐係差唔多到頂

仲有人講你呢句野即係仲未到頂
3萬點gogogo

無人講你呢句野先算到頂

講呢句野先算到左頂

見到開始有人好似你咁覆佢就真係到左頂

大戶就快要散貨套現 開始出現呢d post呃老散接貨了

屌你由二萬三升到上二萬七千幾 仲唔夠皮咩

根本就好易

樓市永不死

散仔推到700幾多呀

莊家推
全球科網都係咁
一爆當然仆街啦
但幾時爆早係係人知
仲係科網炒上格局

等埋我入手先會到頂

唔止700，2382一年內都升左3倍

2000年好撚多人死

仲有股票必勝法高買低沽

當佢到左頂就真係到左頂

就係唔知幾時爆
而爆之前大家連埋d莊都炒上去
你諗下連tesla依d閪股都炒到咁高就知

只要唔爆, 大家就可以一齊玩

今次唔似2000年炒科網股果種
早排去左大陸啲山區
啲窮撚都一人一部vivo